九龍醫管局大樓。全面封關！ 保護市民！林鄭出來對話

九龍醫管局大樓要人支持
九龍醫管局大樓要人支持
九龍醫管局大樓要人支持
九龍醫管局大樓要人支持
九龍醫管局大樓要人支持
九龍醫管局大樓要人支持
九龍醫管局大樓要人支持
九龍醫管局大樓要人支持

全面封關！ 保護市民！

林鄭出來！！

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

推呀1下

推呀2下

推你3下

屌，出去呀推乜撚嘢呀

唔推撚有人出呀！

屌，又啱喎仆街

好，一齊出力推

快撚啲出，呀呀呀！

全世界快啲去HAHO!!!

掂呀，好撚多人太子排小巴去緊

仲有人call 緊uber....

香港人, 醫管局大樓見.
香港人, 醫管局大樓見.
香港人, 醫管局大樓見.
香港人, 醫管局大樓見.
香港人, 醫管局大樓見.